玩水？

唔知Bb油功力如何呢
番梘都洗唔到
效力仲勁過食油

打中一個爆開佢地真係收曬皮

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

十連成功

11連

12連